有無人會係8月31-9月5係大阪

黎緊單拖去大阪 睇下有無人有個照應

係 同 喺 有咩好比較？

點撚樣分呀咁

我9月1至4喺大阪，想點照應?
利申：同行有兩個fd

原本同條女去 依家散左 第一次自己去 小小淆姐

你地幾個男？

我呢度總數3個男

男人老狗冇咩好淆啦

留個tg?

你留啦，我add你

打風 記得留意天氣

多謝ching提醒

仲有無人係大阪架

其實我都係聽日飛

你同女朋友去？

唔係 同阿哥去

你聽日幾點機 咩航空呀 會唔會同一班🤣

HX 11:30

咁唔同啦

條蜈蚣越駁越長

依家係大阪

樓主準備玩到9月6

個邊天氣依家點呀師兄